［衝出國際］建議願榮光歸香港係兩大音樂平台上架

大家覺得有無得諗先

Apple Music

Spotify

Joox kkbox 就唔使諗啦 不過好歌一定要share

推一下

再推

推，Apple Music

和你飛喺KKbox都有上到
點解願榮光歸香港kkbox唔可以有

咁上埋！推到首歌既製作團隊睇到

推

快啦

Pish

仲有肥媽嗰首
講黑警講到好到肉

我行街比黑警恐嚇
全家仔女都喊

Jump

啊~~~~~~~~~~~死黑警

我想要apple music 上架呀買斷都制

有聲

無原曲版權喎

小弟修正左願榮光少少韻腳 睇下大家點睇

何以 這土地 淚再流
何以 這淚痕 抹不走
昂首拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 凱歌高奏

何以 縱恐懼 亦堅守
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
捍自由 光輝不朽

在晚星墜落 徬徨午夜
迷霧裏 最遠處 吹來 號 角 聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 抗拒宿命

黎明來到 要光復 衛我城
同行兒女 為正義 時代革命
文明民主 與自由 在這刻開創
我願榮光歸香港

推埋上Moov

推上國際

正想係apple music 到聽

唔想騎劫,不過如果歌名改為

香港進行曲

咁首歌既地位會大大提升, 會受國際注目, 人人心中都知代表乜, 又不用講出口

MOOV可唔可以都有